跳舞撚請入

我想學類似jojo gomez同aliya janell果種舞 我揾左好耐好耐 香港好似無類似e d舞跳 求指點迷津

大把studio 有 jojo 跳個啲都係jazz funk